又上一課

今次以為自己好叻
唔心動先 去到最後又係出事
點解搵一個互相鍾意既人咁難
仲要笑住咁睇佢地一齊玩
心好痛好痛 眼水都差唔多出埋黎
人地講小小就開心 白痴
玩鳩你咋 講下又唔洗負責任

仲係學唔識 垃圾